THE IDOLM@STER綜合討論區[181] さらばだ奏さん

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live遊戲連結（快將結束營運....)

SideM遊戲連結（走路工）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

6週年活動頭號刺客高垣楓

風之戰士七尾百合子

sidem被無視

？！

有咩？

淨係見到一巴出左死圖睇唔到咩嚟

容仔留名

新po留名

小薯lm

咲

一講奏又諗起876tv

鍾意到想個個中出...

洗定8月15喇

自首吧

Lm睇燈神

Goodbye Little Moon

N年前caravan好似出過張千枝SR
嗰陣好似係呀容DEE話動畫同台詞好似H驚

邊有犯會話自己有罪

Hey0

怕。。。

留名

仲有個半鐘時間俾大家抽

準備入閘

唔想入

心口又痛了

嘩屌

我夜觀天象

兔兔星異常暗淡

國師
咁三連星咩環境呀

國師又中...

又踢

唔明？
剩係知道係由MEMORIES 果度改出黎

唔使理o1
佢扮無辜

只有現地組知道的世界

黑人問號

NG三連星 其中兩粒好光 仲有一粒下個月先發光

o1好肉酸

看來下個月，澳門必生亂象

5th.....うぅ頭が

大野巴真係好天真
咁就誤信o1。。。

我無信過佢呀...
我係唔知發生咩事咋

你只要知道
佢唔可信就得

你心口未畀人踢過呀？

暫時好似剩係被颶風踢過一次

大野巴踢開人心口

我明白了

咁快你就自首...

我唔踢人亦無資料踢。。。
唔好屈ok

55

我從來都唔踢人心口...
颶颶就成日搵我黎練腳試RIDER-KICK

倒數十分鐘

成班無附聲行緊沙圈

o1

工藤忍

紅豆 啪啪啪
穗乃香 啪啪啪

pinya四人幫差兩個

出未

有諗過忍… 但走左去燈77

燈定月底恆常美嘉

聖誕限定

小關麗奈/間中美里

大開殺戒

燈錯咗
出咗係活動

我愛CY!!!我愛CY!!!

prpr

又中

井到有

かずさ

解散

幹 頭好痛...

四人幫

可惡、想要...

SR好易中

Happy Darling追加~~~~~~~

容仔終勝

Pass

応援するよ

一朝得志

蜘蛛の糸

都唔止一朝

踢佢入qna

點解諗起hunter

其實我係見無人先出黎搞下氣氛

MLTD 萬九分都可以排四萬四，有無簡單左少少

下次你可以再拎曼狗試下排第幾

有咩留返同個官講

唔喇，今次獌心掛掛左成日，下次唔會敢咁懶

rip

離したくない 離れたくない でもあきらめてた
もうこれ以上 好きになれない 失う痛み 耐え切れないよ
還らない日々 抱きしめたまま いつか そう いつか
ただそばにいて それだけでいい 素直にはなれないけれど

叫左你唔好飲咁多_汁

我想飲橘汁

要努力D 接ありす 返去先得

美嘉呢

容巴咁樣
點解會被下放
雜巴好橙

美嘉等得
ありす我連SR都無

深表同情

你係我地post永遠既榮譽會然

只要賄賂我就可以了

一個井

你唔好搞到我好似賄賂你先有得QnA除名…我明明咩都無做過

檯底「交」易

又話下次見面要請我食葡撻
心酸

Like this?

欠我地放題

John

佢好似話過請半島酒店

估你唔到呀真係...

本田未央の

之前仲有一個mio P
潛左水好耐囉

呢到既三巨頭P已經他界剩卯月P分子比較活躍

有凛P？

啱牙

既然係咁擺番佢上qna喇

容巴
出爾反爾代名詞

一次又一次咁俾人屈

美嘉P都好活躍

千早P are the best

你地係乜野呀？chihaya！

chihaya～啪啪啪，chihaya～啪啪啪

1 bro

又諗起中學陸運會果陣D濕鳩打氣call

考古時間

幾時都話容巴最好

MLTD 養生活動

SR美希

偽P

Dynamite Dynamite Dynamite Explosion
Once Again
Dynamite Dynamite

出SSR果時 可以租架開蓬巴士巡遊

美希

雜巴呢？

交畀你

呢個柒達前排喺米青見到有特價

Happy Darling 個譜面
你識首歌 幾乎就識打

話就話養生
又係完一日又開event
密到咁離譜真係博執7咩

真係幾chur下

冇人抽卡咪搏你活動燒石

睇黎少左人燒石衝event⋯

老老實實
密到咁課長都冇石燒啦

個個係度儲翼event

正

5萬位算

残像だ

らんらん

辣殺驚已棄

啱

多謝cy出左首咁佛心既m+
總算有返d信心

仲要係初見

不了

初見既話左下角就唔係+20啦

打左3次

大佬curry未

好多改圖專家

求獸耳加蓮

你冇咩

內田巴

Ding Dong Dang

加蓮絕對領域 只能瘋狂prpr了

大天二買未

丁丁丁

已接ありす
今晚唔使瞓囉

？！！？？！！？？

BEYOND THE STARLIGHT DREAM

日任都未完已經一上一下收得工
今鋪終於唔使往死裡打

有冇高清圖

るる會然我隻上位呢?

Q：點樣先出到上位SR?

Ａ：問ＲＵＲＵ會然拎啦

主席
我要求點算人數

prpr hshs

minami

隻Marionette （唔識串）
好鬼好聽！

同我一樣

仲有隻 blue symphony 都係
一開始和音果度勁正

第一場協出香水仲要抽中OL

我發覺澳一呢期好搶口...

變左負皮怪口中既獵物

Marionette Heart

之前叫左佢唔好咁猖狂

唔講野呢個post就無哂人架啦

露出本性

笑甚麼笑，你也是

泉生日快樂

你講野個post人都比你嚇走

反cap失敗
bye bye志保

你又未睇到果集

無郁過

圖靠各位p了

生日快樂

上個星期既狀態真係麻麻地
呢兩日放假應該可以睇返幾集

啱啱入大野巴既房like.......

的場梨沙幾時先會附聲

同晴一齊排緊隊

一個文青
一個IT狗

好期待

同你角色講生快

文青點解會同MK妹熟

天空騎士團只有一人嗎？！

真係唔知

淨係知係最早期官配之一

社長好似都係？

你地最多只係配做豬 我就真係騎士団

大佬

NO...今次無音頭聽 唔開心

デレパ？

係啦

Y

最近玩緊on9 game 槍娘 原來無post

少女前列腺定係第二隻

有冇圖開心share

始終都係唔多接受到杏奈唱歌把聲

前者 見到有配
我屌拿星 問fd原來要重建先有想要果隻 玩死人

大陸驚應該無人夠膽開po

蝗驚 唔貼啦

訓算
依家日日單機玩自high

switch on後硬係覺得違和感好大,點都match唔到個樣

一返工就手痛

想像成輝子就可以了

仲有隻老翻艦娘
班日本人玩得幾開心

據聞搶左好多提督走

thx 我用個search睇 原來睇漏左有隔離兩格

成日諗 剪左條毛會點

bitch藍起碼有動作元素
艦女人根本係運驚

再生

我都傷左手腕

我第一張sr

就執

Take care ar

返高登未

聽日搵個跌打搞搞佢
成日唔記得自己傷左
一用隻手借力就勁痛

Twitter d圖自己改的
你要原圖？

Take care bro

深夜係時候貼呢D

撐撐爸喇撐爸喇
撐巴喇爸喇撐巴喇

有無人打算衝返張15星整蠱專家？

艦女人果邊係隻正版抵死啫

次次上黎都見到o1痴緊

玩左艦娘咁耐
由多人玩去到極少人提都唔肯改野
活動又咁慢又唔出手機版個ui又廢
今時今日仲要用flash又成日crush
真係玩到嬲 仲要完全運game
難度一係超易一係超難冇中間
抵佢依加比人搶客

希望唔好hey0我大佬

Then hey0 you

上下位都出咗

依家玩依隻開心過玩kancolle好多

第一日就出曬
不過偽中村先生無乜心機打落去

放假先黎發燒...

保重

心口開始痛緊
有無人知咩事

比歐洲人踢心口係咁

飛行系颶風又扮⋯⋯

保重呀
發燒最好都係睇醫生

呢兩集side M仲未睇
冇字幕冇咩心機追

漏咁張

ajuju

一家人既感覺

爭姐姐

姐姐邊個做好??

フレ

差我

間中美里大發生

瘋狂prpr千枝對白C

白C畀你

千枝我抱走了

72巴返去抱你個千早
唔好見到嗰千字就亂感抱

中之人個名都好似

agger
千枝我架

大家都是今井麻_
不用分那麼仔細

成班LLC

看看你間房⋯⋯⋯⋯

天二賣隊友未
想睇

too dirty
唔想貼

我唔賣朋友的

二人世界

⋯⋯⋯これじゃない

盲啦

ロリ研究所

收到風今日出新年live當落

チケットをご用意することができませんでした

twitter好多人中曬兩日 到底咩事

擺喺飛鳥隔離

我好似明左D野

又hey0

班現充出晒街

點人數未

放工

上班

仲爭4萬

用得手指公多
食指好退步

有個問題想問好耐
協力放公主，唔同色係咪唔識出技
利申：冇公主

出到
但協力唔會高分

因為隊長技冇加成

公主放中間先會開center技
但係中間的話ng1.0=平均>>公主

こいつやばい

之後會發展彥二平時畫既劇情...

擺center整體會高分啲

Point會少啲啲，人性既考驗

*講緊有技

全能力+30%個啲水桶型會多deep 4% 隊長技加成

15*打兩日連下位都未跌

啲現充出哂街咪無人講野囉

剛剛先放工咋

唉e

弱緊

同個女影緊相

心に信仰を忘れないこと

淨化曬你班LLC

整班現充出曬去happy hours.....

點名時間

因為我唔係llc
所以淨化唔到我

There is something strange~ In the neighborhood~

MYTHBUSTERS~

毒L10個都唔夠

要肅清現充

This is the best we can do

距離M.J. P出沒尚有一個半小時

返工無哂私人時間

你以為放工有嗎

點解會冇?
結左婚/溝左女?

可能連B都有

當你收工仲收到message既時候

當幾邉一齊開活動時候

當ありす叫你陪訓既時候

我什麼都沒有.jpg

遲左入黎點名

叫人哋細妹p雜巴頂住檔先啦

ＢＯＯＫＹ了

放工不嬲唔理message，再加上我準備年底走

下份工我會另外申請多個number，唔畀公司/同事知我平時用嘅

我意思返工有人阻住我做私人嘢

今日咁多pocky 咩事

淦 加蓮不能那麼騷

今日係pocky day

11月11日 pocky day

today is pocky day remembrance day and not fucking single day

長知識了

ＰＯＣＫＹ全開

Stand by

等睇你開壇

係街

連老大的女人都....

次次都係半夜點名

水手服

25分鐘。。。

るる入坑的第300天，他仍然沒有美嘉SSR

15星美嘉呢

fes都冇？

會盡快抽到。。。

75000石超得

禾有

個心口。。。

十分鐘 希望各位唔好踢死我。。。

兩姐妹都齊

一路好走

踢踢踢踢踢

咁我出R咭

應景

美嘉誕生日おめでとうございます

流晒鼻血...

有生之年一定要睇一次美嘉唱live...

圖都冇張

夠鐘

。。。

卡唔齊 活動唔衝 生日賀圖又冇

蛋糕呢

今日我無極限!!!

Have a good night

公道講句

冇咪冇攞
唔係人人都有咁多錢同時間㗎嘛

美嘉生日快樂

1 2都算
3係底線

生日賀圖
2分鐘整好

ＣＡＫＥ圖
10秒鐘google好

...

遅い

wa syou diu

第一張冇咗個神髓

要幫她擺脱處女崎既稱號

mika Happy Birthday

剝去girl外裝，展現毫無掩飾的純潔處女崎

GAL既外表，純潔既內心..............................好女仔！

咁夜有無人打協

快...快點...

wa diu

求link

dirty

夜晚貼野食

原來我未Follow!!

唉

mocho 2號機

麥麥加推

gchi Ono bar

眼痛打機
FC都變落閘

君を食べたい

許さない

Coco好難食

休息下啦 雜巴

好想食...
我記得份量好大
食到個胃都差d爆開

邊個眼痛

我今日打完全日機,依家都眼痛

只會玩到眼瞓

瞓先啦
晚安

早抖

點跟.jpg

生日快樂

究竟我張15*係咪壞左
點解連下位都仲未跌

打協力算啦

第一次用Cu AR打Pa補血位打到193pt

我未試過上到170

你個野壞左呀

有緣人

好靜...
靜到想點人數

1

2

ナナ~

ふふふ

D天氣想點...

Am I too soon?

J2終於播上低音號第二季

見到隻驚就諗起fate zero

又Tomoyo 又豊田 東山 華哥 早見

睇得J2都係聽廣東話

久美子麗奈兩公婆真係好襯
可惜麗奈他界左去ML

雖然上個月去睇劇場版總集 不過都會再睇返既。。。 上低音號2季肯定好睇！

唔記得咗睇U149

LLC失格

本來就唔係

MY WAIFU

生存確認

頭先壯烈咁死左唔知幾次⋯⋯⋯

某kof

今更悲しいと叫ぶには
あまりに全てが遅すぎたかな
もう一度初めから歩けるなら
すれ違うように君に会いたい

無資料做...

回復初心

他界左？
咁快玩厭

發現可奈特別多卡

因為佢
就算我最唔掂果時
我都堅持有開MLTD 隻game...

你搞咩

依家暫時無咩事了
慢慢學習搵下自己D問題係邊
再慢慢諗方法搞好佢...
依排都有D進展...幾好

加油啦

頭先係街場入左間房
個host掛莉嘉, 個名叫「お姉ちゃんを祝い隊」
打左半個鐘多d...

...結果出EVERMORE, 私色ギフト, 姐妹丼活動歌
仲有兩次TOKIMEKI

...美嘉生日快樂！

觸手

789果個我以為佢會FC
佢斷最尾

hassy 入咗ajuju 8 beat

11點協
兩條體+枝50水

留定體打

Good legs ME☆☆

未放工

師兄咁夜

2232505

5447858

-1,仲有1條體

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著刺 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

成個post都比腐皮 自己反省下

新入坑
唔知推邊個巧

13個負皮=.=

兩邊養生活動

CGSS轉三色池
MLTD轉loli池

個POST將會靜幾日

兩隻ll都完全無興趣

仲爭36000就協力畢業
以後要靠2萬5pt張卷換上期漏左個9張

上期差2張

我係有愛既先換

上期換齊
今期進度24k/72k

今期協力好似長咗
有33日可以打

16k/72K

最尾7日無得打item,只係得換

關鍵字 U149

900/4000

其他直接等25000巻*4打救

11/02-12/11 40日 -> 33日

之前
10/02-11/09 39日 -> 32日
09/03-10/09 37日 -> 30日

早 澳一

連一早晨

早晨呀柒頭

早晨呀能樣

早晨 雜B

早晨

早 社長

sosad 邊有咁大

岩岩先意識到
我被大天二踢左一下心口....

iktf
why always us

本來我係

然後諗左陣

[quote]本來我係
[img]

然後諗左陣
[//quote]
你以為係呢張？nono

係個張呀

心口一早穿撚咗咪唔驚再比人踢
雖然間中有幻肢痛

落地獄

友....
ああああ....頭が

抵你一世QnA永不除名

協力第一鋪出小梅即係點....

小梅纏身(ry

那孩子在望著你⋯⋯⋯

今日搭巴士RADIO HAPPY
最高COMBO 數係我
但係最後得我一個得一半分

話說之前睇身高表都俾有香身高嚇親

I wa shock

第二場就卵用補返數

u wa shock

愛で空が落ちてくる

俺の胸に落ちてくる

畀下地柴野身高嚇親

偽Loli

熱い心 鎖でつないでも
今は無駄だよ

嬌小玲瓏

一拳打斷你條J

低調

same

本日15:00～ プラチナガシャが更新されます♪
今回追加されるカードは、中谷育ちゃんなどなど！
『アイドルの日常ガシャ VOL.3』まもなく開催です♪

FBI月中就要跑數

LL不了

d 石射曬落大面天度

淨係石？

O1 ho dirty

可恥

澳門人都係鹽濕的

別了，純潔的容
你好，污糟的O

曾幾何時
個個都同我講
澳一係乖仔...好純品...
唉...

邊個昆你呀

O(X
雜(O

Dirty

容我dirty

想養貓

喵返工時兩邊曲髮好有魅力

認真cgss要大修みく個髮型⋯⋯⋯

_貓

想__

素__

已__

貓同雞都係動物…絕配！

貓貓真係好可愛

Miku P 表示 👆🏻

收到風入面係要著呢幅圖件tee

舞台上既王子真係好有魅力

駁唔到

要他界

CC R.i.p

美波等我接收

會渣乾

快點___

粗重野等我黎做

黑店？

Tg pmed

做完弱者

Fbi.....

育育有種cgss ll 冇嘅肉感...

Ching 識貨

加奈子

Loli黎講係上品

CHING SICK BALL

6年遮，唔係好耐

等我幫小育成為大人啦

仲以為大野巴改名…

張所惠美

抽未

如果唔係因為wake up girls
我應該真係會改下名

好睇
快啲睇

即刻出7a2 3.0

個感覺好唔同

各有各好睇

其實我未睇晒本家

先睇左1/4

可能要過埋12月中先有時間再睇

黑長直BBA

大姐姐

恆常嘅話諗下超得接返黎錫下

希望唔好踢
呢度個個都係日文God
得我一個真係唔識日文

覺得係以靜御前做模

他界完返來

唔識日文+1

話走就走，話返黎就返黎

一陣攞出嚟玩

唔識日文+2

大天二你呃得邊個

唔識日文+3

唔識日文+4

下次係拓海

AE86

唔識日文+5

正...

追po辛苦過打event
追完一個又爆一個

想揸然後被吹飛

慢過年頭好多啦

身材係次要

你講依個Post?
其他已經慢過我初來報到果時好多...

求解說

依家個post已經嫌慢

延伸閱讀：wild wind girl

要放番幾張ruru黎加速下

記得第一同第二個post要成個月先爆

加☆速

之前真係一日一Po
當然...又唔係追數...
其實快慢都無咩所謂...
而且多D貼題既內容都好既

同埋始終分左兩三條流之後應該都會有影響啦...
度度都係咁...
一開電話就睇到既...
點都方便過要慢慢爬...

大天二出大絕

雖然我認人真係好差...
但係我點都認得到大空個樣...
唔會認錯

等咗n年嘅post card到了

好靚

幾時寄俾我

冇智絵里sor

非LLC非擔當P角度睇嘅話呢幾張post card入面加蓮應該係最靚嗰張

咁寄俾我吧

計POSE 我會揀卵用...

卵用嗰pose喺有令人想丁嘅感覺

唔識日文+6

你死啦⋯⋯⋯
這裡好多卯月P

L big

不了，容巴你會整濕張post card

L巨

一係他界一係DD

望完個卯月P Ｌｉｓｔ

＞＞同意

呢個真

O1 有他界同DD咩？

十分同意（望同豐田巨

我D日文係度比人屌打吧

友_
_ 6
志 _

數唔晒

無玩左半個月，技術差左好多，又要從零開始

生疏左姐
玩返一兩日就會返晒黎

好失望

我擔當既得卯月一個

希望唔好屈
再屈落地獄

打返十零場M+手感就會返黎

感謝大天使提供圖片

支持

D台詞
あと滅茶苦茶セッOスしたんです

一睇就知我對千枝冇愛

相信呢到成個post都冇一個真係專一既p（社長除外）

你當我死架？

SIDE M 派石派SR+卡

吓，你當友_同志_係咩啊

求大天二爆料

純粹支持好女仔
絕無半點擔當之心

其實呢Etxdyyfhirthdfbjjjfmk

我專一u149同L.M.B.G的

哦？

我從來都係專三的
智絵里あんずナナ大好き

單推346

聽聞話擔當多過一個就係dd 好似係

Dd係女仔都要

我冇感的你送我都唔要

For example: skmmy

專一
雖然偶爾會學阿垃圾君選擇幻女，不過僅僅係欣賞，擔當得一個

佢專搞幼女呢樣野就同你地班LLC一模一樣

你地真係當雜巴死既？
佢明顯係最專一

法國大野巴有少少思覺失調

護夫心切

佢加推好女仔到傻左

橙

連登個廣告係咁show碗烏冬出黎，好肚餓

咩意思先

M巴你肯定?(望著ありす

唔係ありすP

愛屋及烏

買一送一

心入面只有文香
ありす留返比你班LLC

做弱者

大野巴都係講事實

出現了

me小薯0存在感

唔關事
佢地盲既，睇唔到專一擔當

你兩個咁都比人負皮

單推女聲優的suddy巨

卯月p名聲敗壞既元凶

呢度冇一個卯月P係無辜

包括我自己

一正評=一個希望

呢度冇卯月P

識投一定投鯉魚王

Block哂啲卯月P咁陰毒？

吹咩

4300齊曬卡
估唔到我都有咁既一日月底仆街了
不過都係會打到萬4/6

買bd未

月尾
Cu
媽媽 美玲 三大
Co
眼鏡

借問聲上下位係邊度

Metal交換所

點樣跌到上下位卡？
問ruru會員

又派
有能

千尋: 作為事務員 失格

美咲:千尋姐姐作為人 失格

千尋都派

千尋有能

我發覺我有被害妄想症
成日覺得千尋派石一定有陰謀

千尋 ：間唔中派下先有用 成日派點賺＄

咁多媽媽你講緊邊個

LLC

得700石 攝牙罅都唔夠啦

抽唔中金卷就岩架啦
將啲運積哂係抽SSR到

90000友情ＡＬＬＩＮ

會唔會太輕手...

個聲優都細細粒

俾埋超得你好冇

仲細過角色

矮dancer成個頭

可以同藤井+yui組凹ration

不了

強烈要求再出特別訓練劵

European...

我願意碎石打浴衣訓練卷...

+1

張智繪里已經變成左fes卵用既一部分

THE IDOLM@STER綜合討論區[182]6週年活動倒數開始

天二磨刀向牛羊

Hi Wan 仔

hi

竟然未爆po

打完獵係時候push下

Post accelerator, initiate

Commence post destruction sequences

時を遡り…お前は無に帰するのだ…！

デッド・エンド・シュート！

1001